SoFi 苦主圍爐區 （1）

又計錯數啦

間野幾時執 D問題好似冇改善過

屌佢老母 有無一齊sd信去美國屌臭香港間sofi

我仲要用架

香港sofi真係隨時玩完
咁既business model都唔知點賺錢

要啦 咁撚垃圾

搞手求打個和

依家冇死機 好左啦 但係成日計錯數

點做到 尋晚專登試買都多啲
會屌我insufficient power

利申非打手 之前啲post有屌鳩佢死ser

夠錢都唔得？

唔係真計錯數就得
錢銀方面冇錯過 係多次買入佢load唔倒均價同現價個profit/lost

夠錢買梗係俾買 係唔會買過龍

market order 而家會check你夠唔夠錢
連登有個苦主之前係唔check 舊時我都試過買突 不過自己見到賣俾幾十股

之前有個post market order 買突收佢margin